澳門狗最柒既係 （2）

上回提要

澳門狗最柒既係

04：28 白衫：依張澳門身份證黎嘅，何生。

04：32 關sir：澳門人唔黎得香港呀？

係

噓🤫

關清

.

十卜關仔

天生智障已經好慘

澳門人不打澳門人
澳門狗不咬澳門狗

關老師漲紅了面
我不能算是澳狗。。。。
有香港身份證的澳門人
能算狗嗎？

佢d迴力鏢真次次都中到應一應

關澳門狗可唔可以回應下？

癡撚線咁都起到，唔怪得咁大反應。

因住關sir五分鍾後入黎 然後好嬲唔出聲係fb洗板屌你

係囉
明明身為澳門狗本身都冇乜野
但原來佢自己屌開澳門狗
唔知係自卑
定係分化狗呢？

我都係澳門人，支持關sir

講到畀人起電話咁撚危險又問我做乜唔打去搵佢，精神分裂。

按照關sir理論, 支那狗黎香港搶盡資源再笑鳩你班港共政府就可以洗底變返人

澳門人果然夠醒目，識留道安全門比自己，小弟真係自愧不如

成身都係回力鏢

鐵骨錚錚關愛座

蓋清做乜追住關sir黎砌

蓋清識得分真撈定假撈未

關蛇識分自己係香港人定澳門人未

癡撚線又有新圖。

原來佢呢句係咁有用心

點解160肥仔攞身分證出嚟個樣咁有自信

年年有一皮
點會唔自信

有160？

早已埋下伏線

食盡幾家茶禮
關sir一早示範咗大灣區生活模式

無恥到港蝗

搶澳門資源仲咁撚大聲

拎澳門福利
去香港發展
再搞香港政治

有啲熟口面既情節

咩2C

傻鳩關愛座人形豬唔用腦

關sir係新香港人定新澳門人🤔

揸澳門身分證既香港人好似係

大灣區人
佢喺香港居住翻大陸教書拎澳門福利

唔好唔記得個bc
標準人生贏家